相反，醫生告訴她，他還切除了她的一個輸卵管，如果她想要更多的孩子，可能會有懷孕困難。 一名被拘留在ICE的婦女表示，她的輸卵管在未經她同意的情況下被切除 
 斯里達爾一點也不驚訝以色列剛剛實施了新的封鎖措施，也不驚訝馬德里——那裡的醫生稱這種情況是“慢動作的三月”——也採取了封鎖措施。 Julia Belluz 2020年9月17日解釋說，歐洲新的Covid-19病例激增 
 一個非常流行的例子是，如果沒有真正的醫生撰寫文章，幾乎不可能對提供醫療建議的網站進行排名。 谷歌排名因素將改變2021年的搜索:核心Web Vitals, E-A-T，還是AMP? |Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 換句話說，最初建議人們不戴口罩，至少在某種程度上源於政府無法向醫生和護士提供足夠的防護裝備。 分析特朗普對戴口罩的人的令人困惑的、打腦袋的評論|Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 她說，當時她想成為一名醫生幫助人們的夢想是不可能實現的，但現在她覺得自己是一名醫生，併為能夠幫助人們而感到驕傲。 製造業的最佳工作場所是如何應對COVID-19挑戰的 
 我的醫生堅持說，一旦我提交了這篇文章，我就躺在床上，不要出來。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 這是負責救護車的醫生在驗屍時記錄的事實。 哈里的爸爸和戴安娜的“謀殺”:一個新的王室傳聞|湯姆·賽克斯| 2015年1月4日|每日野獸 
 在看似絕望的漫長之後，一位醫生搖了搖頭。 “請別死! 《拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥》2014年12月22日|《每日野獸 
 在確診後不久，我的醫生要求我做一次骨密度掃描。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我的醫生給我服用口服避孕藥來誘導月經，認為這有助於骨骼的生長。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 他萬萬沒想到，醫生的信是由老伯爵夫人的一封信發出來的。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他正是法案希望為我們提供的，一個正規的根管醫生，非常適合這個地方。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 你可以想象，這封信對這位高傲、高尚的神學博士產生了怎樣的影響。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他在兩個小時內成為了一名醫生，而完成學業只花了他20美元。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 儘管大家都知道，醫生禁止她連一根別針都不能拿! 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦